# საჩუქრის ლოგიკა
---
---
* # საჩუქრების მინიჭებაზე რამდენიმე ლოგიკა მუშაობს (სხვადასხვა დროს დამატებული):
* # საუბარია რამდენიმე ტიპის საჩუქარზე:
 -შპს თეგეტა მოტორსის 10%-იანი ფასდაკლება - ID = 7
----
-შპს თეგეტა მოტორსის 5%-იანი ფასდაკლება - ID = 17
----
-სპეციალური ფასდაკლება მსუბუქი ავტომობილის რეცხვაზე პროვაიდერ კომპანიებში - ID = 15
--
-შპს ვიანორის 15%-იანი ფასდაკლება - ID = 53
--
* # პროდუქტის ამორჩევისას 
---
-Gold Casco 18 წლიდან მძღოლებით და Gold Casco 21 წლიდან მძღოლებით
---
-საჩუქრების კოლექციაში ავტომატურად ჩაემატება შპს თეგეტა მოტორსის 10%-იანი ფასდაკლება და 
---
-რეცხვაზე პროვაიდერ კომპანიებში
---
-Silver Casco - ავტომატურად ჩაემატება  შპს თეგეტა მოტორსის 10%-იანი ფასდაკლება
----
-Basic Casco - თუ პაკეტში შედის 3 პოლისი (Casco + MTPL + MPA) მაშინ რეცხვაზე პროვაიდერ 
კომპანიებში
----
* # Dynamic Logic – ID = 41
----
-პოლისი არ უნდა იყოს ვალიდური
---
-არ უნდა იყოს კრედიტ კასკო
---
-უნდა შეიცავდეს სამივე პოლისს
---
-სექტორი უნდა იყოს Retail (ანუ დამზღვევი ფიზიკური პირი)
---
-და ჯერ არ უნდა იყოს დამატებული ქვემოთ მოცემული საჩუქრები
---
# საჩუქრების კოლექციაში ავტომატურად ჩაემატება შპს თეგეტა მოტორსის 10%-იანი ფასდაკლება (7)და შპს ვიანორის 15%-იანი ფასდაკლება (53)
---
* # Dynamic Logic – ID = 22
---
 -პოლისი არ უნდა იყოს ვალიდური,
 ---
 -არ უნდა იყოს კრედიტ კასკო
 ---
 -უნდა შეიცავდეს სამივე პოლისს
 ---
 -სექტორი უნდა იყოს Retail (ანუ დამზღვევი ფიზიკური პირი)
 ---
 -და ჯერ არ არის დამატებულია რეცხვის საჩუქარისაჩუქრების კოლექციაში ავტომატურად ჩაემატება  სპეციალური ფასდაკლება მსუბუქი ავტომობილის რეცხვაზე პროვაიდერ კომპანიებში (15)
 ----
 ----
 # ზემოთ მოცემულ ორივე ლოგიკაში (22, 41) ასევე გათვალისიწნებულია, რომ თუ რაიმე შეიცვალა 
 ---
 მაგალითად, წაიშალა ერთ-ერთი პოლისი და აღარ არის full პაკეტი წაიშლება უკვე დამატებული 
 პოლისები.
 ---
 ასევე გათვალისიწინებულია რომ თუ საჩუქრის ტიპი, იქნება წაშლილი, ასევე აღარ მოხდება საჩუქრის 
 ---
 ჩამატება.
---